有無人有聽bump of chicken

之前個post推唔到 呢度再傾

bump雞fans
但好少聽新歌

冇

COSMONAUT 正到爆

weather reporter

巴打你聽過flame vein 未

留名

聽過一兩首
幾鍾意天体觀測

COSMONAUT我鍾意透明飛行船喎

Glass no Blues同battlecry都好鬼正

首本名曲
btw同碟我推薦stage of the ground同title of mine

搵下黎聽先，轉左曲風之後好少聽

最鍾意係jupiter同ユグドラシル哩2隻album
聽極唔厭

自膠 原來battle cry都係舊歌
睇英文唔識認

聽過カルマ 同 Hello, World

カルマ正呀

K真係咁多首最感動

title of mine

有無人有哩個live全場
以前有放左係hd到但個hd壞左
依家搵唔返dl

我有優酷低清版 要唔要

有聽下咁

有無聽過東京x歌

有 不過呢隻真係比較冷門

都好啊
你點比我？

google drive囉

藤君個人成熟左唱歌既feel都完全唔同左

才悩人応援歌，天體観測
百聽不厭

以前用「 k」連畫連字幕黎傳教
不過youtube已經搵唔番
自己又無save低

睇下前面我放嗰條link啱唔啱洗

唱返battlecry呀天體觀測嗰d真係唔同晒 但係一樣都係咁正

btw才悩人応援歌d歌詞真係好應

最新個隻ribbon覺得好一般
不過玩歌詞sell廿週年就算啦

其實佢地既歌詞真係唔係我杯茶
我真係純粹鍾意聽佢d曲同佢唱歌

有無人覺得佢地間公司痴撚線
搞到佢地海外無咁出名

棒棒雞

根本bump本身都好低調
覺得幾岩佢地性格
同埋應該唔幸出海外show

而家算高調咗

竟然係咁
我曲詞唱都鍾意 仲有d歌嘅topic都係

之前望唔到

觀星乜乜乜

係咪天體觀測

近幾年先開始上電視，真係太低調
身邊無fd識

都有去過韓國同台灣開con 既
上次去左台灣睇

你就正啦

btw而家放saitama嗰場live 邊個想睇

一陣dl

睇返d舊歌嘅flash動畫真係好正

ギルド真係神曲

Agger

我自己最鍾意 HAPPY
陪住我成長 每次唔開心訓唔著就聽

每年生日都聽

unhappy都會聽

冇人講？ 定係個個都有自己收埋j
有冇人清d嘅version

宇宙飛行士之手紙聽親都起雞皮 我最愛

睇血界戰線果陣覺得首主題曲幾正，之後就開始聽 bump of chicken

其中一首 ft初音嘅歌好正

我有d舊live 有興趣可以share比你
但無字幕

有興趣呀
btw邊場 我都有d舊嘅

ray正呀

轉路線都係好事黎既

lm

但係fujikun話唱嘅都係差唔多嘅野

話唱既心態冇變
覺得aria同answer好正

Cosmonauts 幾時香港itunes上架

但你覺唔覺佢歌詞寫少左自己野

去amazon買隻碟啦

咁講又真係喎

想返工路上聽

我睇雜誌，佢話自己係出完cosmonauts 之後有9個月寫極（歌詞）都唔岩心水
心情極lost，之後受到三月的獅子鼓勵
所以後來先同佢有咁多tie up

買隻返嚟變做flac

原來係咁
我冇買雜誌睇 真係好多野都唔知

聽聞電視space shower同雜誌講既野係一樣
可以搵搵睇下有冇

新歌聽極都唔到肉
依家d詞黎黎去去用返舊野

雖然都係繼續等新歌

[LIVE] BUMP OF CHICKEN - BUMP DAY FREE LIVE in 佐倉 (2004.05.29)
[LIVE] BUMP OF CHICKEN - gungner
[LIVE] BUMP OF CHICKEN - ROCK IN JAPAM (2003.08.03)
BUMP OF CHICKEN～プレゼント～ (哩個係LIVE CUT，主要係訪問）

我得返哩D，睇下有無岩

啱呀 全部都冇
btw我有2004pegasus you嗰場 好多舊歌

04個場好型

係
only lonely glory嗰intro型到爆

舊歌不得了

有無巴絲識glorious revolution

識

最近先知 golden glider場live fujikun咪有一段一路彈結他一路講野嘅 其中一part佢後來攞咗嚟做ray嘅結尾 錄碟嗰陣都冇

パレード 係聽過咁多首最特別嘅 唔似佢地玩開嘅歌

parade呢首真係好特別嘅 不過都唔錯呀

晏d我都up埋04嗰場

04我都有

呢隻我都好鍾意
特別係最尾個段

應該唔係你嗰場 定你有第場

[LIVE] BUMP OF CHICKEN - Tour Final PEGASUS YOU2004.12.11)
我有哩個 應該一樣？
之前copy漏左

我都係喎

咁一樣啦 呢場正野

呢兩條係2015嗰陣上nhk嘅SONGS嘅特輯
有訪問有唱歌

2004.12.11 BUMP OF CHICKEN PEGASUS YOU TOUR FINAL

呢場都好正
好似電視有個version係長澤まさみ做旁白
有影佢地返高中講下以前咁

嗰場我上面都有擺

呢個

岩岩重溫左次
發現有snow smile

04嗰場定係有旁白嗰場

條link個埸

隻cover都好正

話說黎緊有tour, 未定名
twitter過去兩個月不斷放recording既相
日本估緊會唔會tour前出ep or album

到時專登買機票去睇

而家可以抽票啦wor

Cosmonaut隻碟之後有咩歌d詞係正？
介紹下，哩隻碟之後好少聽

終於有人講
身體完全冇人識佢地
最鍾意ギルド
好大壓力果時聽個人會舒服d

但嘛嘛地最近d新歌

ray嗰隻碟入面其他歌都唔錯 我最鍾意firefly
butterflies入面嘅歌都好聽 不過d詞冇咁入肉lu

真係冇乜人識

沉啦沉啦

好鍾意以前番場秀一拍d pv
特別係snow smile, rip同harujion
Namida firisato著校服都好好j

自從轉左玩laser 就冇咩感覺
係好眩目既，但少左種質感

最鍾意R.I.P

66號線

最近幾鍾意beautiful glider

雖然COSMONAUT好高質
但有傳銷量太低搞到要出ray轉型

ToA 主題曲

林原めぐみ x bump

綾波レイ x 藤くん

Ps 新歌好正 雖然得三十秒

Happy

diamond

根本係公司問題

Hello World

把聲會否太溫柔

fujikun男神

有首 happy同 ray到依家仲loop緊

真係好型

呢場喺QVCマリンフィールド嘅live都好精彩

識聽一定聽orbital period
成隻碟每首歌都
ひとりごと真係每次聽都起雞皮

有無人會去聽黎緊個巡迴？

我想
唔識買飛

年頭入手左BFLY at nissan stadium既初回
表示主音大人live真係好穩

我都買咗 不過amazon poster版唔送外國

我係japancd buy 到買 張海報卷到極靚咁返黎
連埋隻碟包到成個降落傘咁大拎嗰陣嚇親

一陣返屋企就抽飛

降落傘

9月からスタートする全国ツアーのタイトルが「BUMP OF CHICKEN TOUR 2017-2018 PATHFINDER」に決定！またチケット申し込み殺到につき、1DAY開催を予定していた静岡、広島、宮城で翌日の公演を追加し、それぞれ2DAYS開催になります。

本日6/13（火）正午12:00より12/26（火）徳島〜1/28（日）福岡に加え、追加公演の10/9（月・祝）静岡、11/19（日）広島、12/10（日）宮城のオフィシャル最速先行抽選受付を開始。詳細はツアー特設ページでご確認ください

今次叫PATHFINDER

俾大交合搞到心情好劣
Po j圖救世界先
雖然fujikun 好正 但chama先係我男神

Chama以前好型好man
Supernova 個期

而家好似有d潮童feel young咗好多

其實我都幾鍾意ヒデちゃん

而家ヒデちゃん好型

潮男先正
點睇都唔似三十八
以前個中分睇見成日忍唔住笑

ヒデちゃん行型佬路線

但其實一眼睇落去係hiro 最靚仔

hiro真係 冇老過
聽radio就知佢心態都年年十八歲
chama就好照顧人

聽佢地啲secret track就覺得成隊都仲係年年十八

一聽三人のおじさん就好想笑
唔好再蝦hiro喇

Bfly隻secret track

我鍾意new world サミット

我鐘意waterproof 聽見佢地咁認真唱膠歌就覺得好正

你地有無試過推薦俾身邊朋友聽
推極都無人聽 個個笑睇唔到fujikun 同hiro 對眼

我細佬成日話佢地廢 冇變態solo

都係事實黎既

唔係下下射勁多野先
音樂界創作力先係第一

同意

好好聽

happy應該係我最後聽佢哋嘅碟

呢首笑死我
吹口哨

agger

講起hiro 仲有星のアルペジオ

但performance係藝術黎

講得啱呀

Fuji 把聲個感染力真係

明明日文都唔識多個 但一聽到fuji把聲就

認真咁搞gag
三人のおじさん就咁聽係好好聽

有首唔知叫乜
d歌詞係成個故事黎
好似係2個人隔住對門係到傾計

laugh maker ラフ．メーカー

想問下有無人知present from you 隻secret track（曲目28）叫咩名？
覺得佢地好歡樂 好想知歌詞

BELIEVE デモテープ編 (好似係)

Laugh maker又係傷心必聽
失眠就聽睡眠時間

聽完笑返

Pathfinder 抽飛結果出左

抽唔到？

去viagogo買

係
不過抽到都唔知點 毒撚一個其實唔係好敢去

依家地面化左係唔係可以期待再開海外
我諗佢地出場個秒已經會想喊（眼淺勿屌

請問咁多位 舊既album邊隻好聽
本人只局限於bfly日產嗰埸D歌

K個首真係好聽(有意境)
天體觀測都係(以前玩太鼓覺得好好聽)

咁局限 新fans?
ユグドラシル同orbital period應該係最多人鍾意 ,COSMONAUT都好多人鍾意
不過隻隻碟都有d好好聽嘅歌
其實好難話邊隻好聽 隻隻都好

新杯麵廣告

個人鐘意 orbital period
不過幾一兩隻碟都冇咩 feel 咁

ray都仲有幾首
butterflies就純粹d歌幾好聽

仲有jupiter!
ユグドラシル，orbital period, jupiter
哩3隻係我best 3
COSMONAUT買左好少聽...之後果2隻直情無聽

唔該哂
我會先由ユグドラシル聽起

聽咗少少 感覺主音大人把聲
好似同而家唔同 以前沉d

唔同咗唱法 你睇以前d live就睇到 前幾頁我地有放 以前唱法玩命咁款 好搏
而家穩定咗好多 又圓滑咗

不過以風格黎講我都係鐘意以前個陣
啲歌一起前奏就知係佢地黎

其實我真係有啲怕佢地地面化左風格會變
（雖然都仲係會鐘意佢地

Orbital period同好
Fujikun 畫本星之鳥故事超可愛
Loop 左幾年都唔會厭

Butterflies 應該係因為佢地想試新野姐
コロ二ー 流星群 大我慢 我覺得都唔錯

孤独の合唱

Butterflies其實成隻都唔錯
至於你話係咪試新野我就唔知喇
畢竟我未聽過舊album

新fans?
快d去聽舊歌

聽左咁多年終於有人講
隻隻都好撚正

新巴打你好

呢到有得圍下爐好溫暖
香港真係好少人聽bump
起碼我身邊完全無

不過就算喺日本成日出碟都榜首 但係其實都好似唔係咁多人聽

有次去沖繩國際通 間間手信舖都播佢地啲歌 聽到個下好high
其實點解次次都上到榜咁勁但又可以唔紅

姐係人人都識 但係少人真係有興趣聽多d

但近幾年可以開到東京DOME／7萬人場，係日本仲係紅既
同埋唔知係咪隊BAND本身低調，連D FANS都好低調

講起就嬲
最近ribbon嗰條片 有d rad狗走咗入嚟吠
利申 我覺得radwimps d歌唔錯 但係d fans真係好低質

rad我都聽左7年有多，係自從套君の名は出左之後radwimps忽然多左好多低質fans 而rad近年d風格唔同左硬係覺得新歌不如舊歌，bump反而我覺得越聽越有味道

bump係日本都算幾紅啊

其實你地覺唔覺RADWIMPS同BUMP OF CHICKEN
既兩個主音把聲都幾似

唔覺

bump日本不嬲好多人鍾意，特別後生一輩
碟都幾好賣，係個團比較低調啫

嗰時因為rad 同bump風格有啲似所以有聽過
其實rad本身都好似係當bump係偶像

不過唔覺把聲似+1 可能因為真係聽慣左fuji 把聲

Between 硬係覺得佢地首愛し同bump首ひとりごと個feel好似

rad有首37458前奏都好bump feel
fujikun 把聲好易認，一聽就知係佢
但野田未必認到
rad比較上rock好多，同好似試多d唔同曲風
我覺得佢新歌brain washing幾好聽

但都係鍾意bump多d
以前成日聽bump聽到喊

我覺得サイハテアイニ好聽過洗腦
但係不得不承認洗腦曲風好特別

rad首携帶電話同bump首車輪の唄都好似

係youtube search bump 同rad,搵到個video扮2主個主音唱歌

中途hideo走左出黎

有無巴絲會組團一齊去睇bump呢

齊齊上viagogo買黃牛

好喎

想去

但係今次唔係話啲飛行實名制
可以買黃牛入？

唔係掛 咁點買飛

e-ticket?

我買個陣睇佢話演唱會當日要帶齊身分證明文件（google translate）
仲話係實名（雖然都可能係google translate 出錯 ）

我知要去全家印飛 可能印個陣要入埋名？
但係因為佢係個場次之前三日先可以印飛 咁可以喺印之前買黃牛

而家viagogo仲未有

睇黎都係要等下次
上次佢地去台灣等無去到 希望佢地可以出海外show

突發 杯面廣告隻新歌出咗

岩岩都想些牙

Digital Single「記念撮影」2017.07.05 (wed) Release
NEWS, TOPICS | 2017.7.5
日清食品杯麵2017年新CM「HUNGRY DAYS 魔女宅急便」篇所使用的新曲「記念撮影」於本日7月5日（三）在各大音樂配信平台發行。

iTunes Store：
レコチョク：
mora：
：
dwango：

敢問各位巴打 係咪無可能買到日本既bump concert 飛

真係唔知

天体觀測
K

舊歌真係好正 數唔晒

新歌個melody又幾好聽

定係買台灣飛會易D呢？ 但呢排都好似無台灣tour

幾時黎hk呀

香港冇乜人識 好難會嚟啦

出左咁耐道先去得台灣一次韓國一次
一係就真係睇下有無黃牛流出
一係下次努力抽

但係呢排好似開live開密左
雖然佢地日本咁hit都好難搶飛

如果可以有黃牛讓我都食呀
睇佢地live我其中一個夢想

agger 我都係

Agger 簡直係bucket list 頭幾項
所以之前一條友都走去抽飛
但佢好賤 一個人一場最多只可以抽（買）兩張

大家有消息麻煩都講聲丫

上年去左BFLY橫濱留名， 睇哂2場

巴打嗰陣點買飛

btw你個名

一張自己抽，另一張係fb group搵到日本人讓

今次早速先行我都抽中左千葉，可惜無時間去

千葉好似差唔多第一場

Ching好好彩 抽大阪fail左
睇live感覺點 應該好正

話時話 不如開個tg group share下資訊
個post成日沉下沉下咁

少人真係好易沉

老實堅好彩，先行抽選中千葉，
二次抽選再中千葉，之後廣島都中左

可惜全部去唔到

我最好彩個次係抽到佢地隻g shock
但今次係唔係真係實名？

哇，你就好啦
應該就係實名

點同巴打比
隻錶買左返黎無帶過

巴打們有冇聽過ディアマン？
fujikun一個人彈唱嘅歌嚟
歌詞(我自己理解) 大概係同d話佢地變咗嘅人講 佢地仲係唱緊一樣嘅野 冇變過

push一下先

幾時的？

goodluck隻single 冇落到album

哦，個首.....緊係有聽過
好鍾意佢依種曲風，好似吶喊緊咁

Btw我本身以為係另一首，有首好似係radio彈過又係類似咁既名

好正
巴打講嘅另一首係邊隻呢？

唔知咩名，好耐之前係fb group到見人po咋
又係fuji 君solo來嘅

啊！記起喇！
首歌叫《流れ星の正体》，好似早過《記念撮影》出不過無發售到

oh 嗰首係早幾個月出嘅demo嚟 都幾好聽

諗起66號線
送俾fans 嘅歌超心痛

以前好迷

而家呢？

哩首歌有段故？

有 不過我記得好似唔係俾fans

係寫比成日同佢傾電話既朋友
雜誌interview 有講

有人估係洋次郎
因為洋次郎出書有講話成日同佢傾電話

我聽返嚟嗰個版本係經理人
66呢個number係送俾呢首歌嗰位朋友
而咁啱66係經理人嘅lucky number(以前收音機講 好似係)

係咪talahashi

Takahashi

係

終於熱鬧返啲，雖然都係得幾丁友

無新野好難keep住討論落去

其實都係嗰幾個巴打嚟
真係好少人識

細水長流型

竟然唔係俾fans俾人fake左自

Between岩岩見到有台灣人原價讓飛
有興趣嘅可以去bump of chicken Taiwan unofficial fanpage 睇下岩唔岩

唔係實名

佢係去到個邊交收
但唔知關唔關事

推下先

各位巴絲除左bump仲有冇聽其他日本band?

你突然咁問 我諗到嘅有fear and loathing in las vegas同silent siren
睇下仲有冇先

Las vegas我淨係聽過kaiji個首
Silent siren 就係youtube聽過好幾首但無追

我自己就聽開Alexandros, aqua timez, uverworld, l'arc en ciel, scandal, union square garden, indigo la end, ゲス乙女の極み, one ok rock, vamps

暫時諗到咁多

Alexandros淨係聽過snow sound幾鍾意
ゲス乙女の極み都有聽下
仲有SPITZ聽幾隻咁樣

bump係我唯一一隊會追哂所有歌既日本band (另一隊係radiohead)
鍾意開john mayer, 其實好少聽band

哩幾年少聽日文歌
高橋優出新歌會留意，但唔係band
佢早期d歌的歌詞又係好正

我都少左好多
其實日本樂壇幾年前轉型
呢一年D歌隻隻都加D電音
但又加得好冇texture

10年前仲係中學生個陣
第一首就係結他機接觸到天體觀測
之後就鍾意左聽bump of chicken

但睇番我自己bump of chicken既歌playlist
最近期既歌已經係ゼロ
但ゼロ對我黎講，地位同天體觀測一樣
可能因為打過零式，首歌同個ending真係 perfect match
依兩首都經常loop，之後K同Tales of the abyss都係經常播

亦都因為天體觀測，開始去學結他

巴打，我同你聽開既j band都差唔多我加左幾隊有flow,spyair同man with a mission同FALILV

台灣bump有live?

你話來緊？

有咩？

真？

我睇錯

btw我係葉師苦 改左名

聽開果幾首XXの唄

嗰幾首入面我最鍾意車輪同友達

飴玉先最正

沉咗

push

pish下先, 始終真係無乜人聽BOC

Push

講開又講 大家點開始聽bumpbump
我係嗰時睇toa 順手down左隻カルマ隻碟
其實當時對カルマ無咩feel
但一聽到supernova個假音就
即刻搵晒佢地啲歌出黎聽
話說當時完全分唔到fujikun同hiro

我冇啦啦搵d 90-00年代Jpop嚟聽 跟住聽咗天體觀測 咁就嚟料啦

我就係經太鼓知天體觀測，本身無興趣聽既。
後尾睇左套叫搖滾青春嘅漫畫，入面有啲位會根據劇情配返歌詞上去，咁啱佢就用左幾首BOC，好似用左mayday, only lonely glory，勁到肉....之後搵返full ver來聽，睇埋K、laugh maker 同ガラスのブルース 嘅同人mv就迷左

聽完你講 其實我都係聽完天體觀測 跟住聽埋laugh maker同mayday嗰d先迷咗
嗰陣youtube仲有live版

我係以前係日本d畫板到睇到好多人畫畫祝fujikun 生快， 之後上網search歌黎聽，
第一首聽係snow smile
之後keep住有留意，不知不覺入左坑

無估到竟然會因為畫版而聽bump

不過天體真係好到好癲
岩岩去完台灣見到機舖啲太鼓機上面啲banner仲有天體觀察
Between neway 都有得唱

不過啲mv好柒

係 次次睇都指住黎笑
雖然有啲驚訝k有得唱bump 但無伴唱好sad

我上次去有幾隻歌 記得有天體觀測，diamond, only lonely glory
而家有冇多到？

好耐無唱k lu，近幾年都係聽日文歌多
去親都無歌啱唱，最後索性唔去

Red mr 有 hello world 唱
但都係無伴唱

我想唱 colony 同 zero 啊

你嗰兩首真係好正

首首都正
但唔知點解對アルエ無feel
直情係唔鐘意

hello world 果首唔係視聽版無歌詞咩？
上次禁左出黎睇mv

我都麻麻地

綾波レイ的情歌
ハートに巻いた包帯を 僕がゆっくりほどくから
但哩句歌詞寫得好好

我首首歌都鍾意，係唯獨パレード唔鍾意

パレード其實幾pop,同GO程度差唔多
Butterfly就簡直成首都係pop

話說行路幽靈係06年supernova果陣已經作左曲

成日覺得佢地仲有貨剩

Fujikun 嘅貨無窮無盡
究竟佢地可以幾時再開海外場

Hello 僕はここ～

漏咗どーも

orbital period冇得輸

我以前都係覺得orbital period最正
聽得多yggdrasil就覺得呢隻正d

阿墳代替左我做左鐵膽推post

Yggdrasil都好正...好多神曲

乗車権
ギルド
embrace
fire sign
太陽
ロストマン

首首都好正

我都鍾意呢隻碟多d
加埋個陣既唱腔

其實我無法理解，點解日本成日比較bump同radwimps
雖然話洋次郎好受藤くん影響
但作出黎既野真係唔相似

兩隊嘅音樂風格完全兩樣野嚟
youtube d搏屌comment真係好鬼煩

去親邊度都題住哂
但由於無法理解
所以都冇話覺得煩
淨係滿腦？？？

記念撮影
草野BB、アジカン、rad

雜誌嗰d成10年前 但個樣同而家都唔係好大分別 係髮型變咗好多

有冇人ff過黎緊pathfinder 既set list

應該好多新歌 aria ribbon answer 記念攝影
有d鐵膽 ray hello world 等待彩虹的人 supernova
最後天體觀測 Glass no Blues
唔知今次acoustic arrange嘅會係咩歌

上年BFLY埋尾唱天體觀測無唱到glass no blue有啲sad

我仲好鐘意車輪の唄同スノースマイル
好走嘅故事

From chama twitter

Good list 已出
很想要背囊袋仔

好似有追加公演
機會黎喇

諗住睇下12月有冇機會去 頂你 bump都一齊放聖誕假

Hi

個user name咁熟口面 再番pad po望一望
真係你

係我呀 你都鐘意Bump?

咁岩呢排搵緊有咩好聽 之前好少聽男

呢隊好野嚟

巴聲幾好J

今日開始pathfinder
很想要

好想喺入面

上網睇d人話真係check 樣check 名
係同行者唔洗

smart ticket + ID card

黃牛都唔得
這些機會

可以試下上fb group到搵人讓

push
pathfinder 如火如荼

睇到d相 好葡萄

大家咁話
我都好想現場祝男神chrama生日快樂

最中意sailing day

喺ig睇到啲片同相一次就葡萄一次

onepiece

記念攝影出咗MV

點解唔直接錄首live
見到縮圖係live點知入到去唔係

上次宝石になった日都係

沉咗成個月

同推

大家係唔係每隻cd都有買咖？

我係新fsns 由butterflies開始買
要買返晒d舊碟先得

巴打你介唔介意個盒殘

我有多隻orbital period
但買嗰陣出面個紙盒已經殘殘地

如果唔介意可以送俾你
唔想浪費左隻碟

唔係香港
btw點解會多咗盒嘅 巴打買咗盒殘嘅之後自己再買多盒？

sad

唔係啊 係之前好細個唔係好識上網買野

見到買開間網店黎黎去去都無orbital

但我真係好鍾意隻碟就去左買二手

之後有朋友去日本但唔知我已經買左又帶左隻返黎送俾我
所以就多左隻

如果其他巴絲唔介意二手+殘盒都可以出聲
最重要係隻咁好嘅碟唔想浪費

想買返隻 flame vein

哇留名！！！！
好滾動係呢度搵到同好
fans資歷7年 Boc d歌一路陪我經歷唔同人生階段

本名係ギルト、Good Luck

我冇本命 不過有兩首試過聽到喊 係K同ダンデライオン

amazon應該有？

花之名
不過最鍾意唔係佢

呢隻都唔錯

官網同chama嘅twitter up咗段1分鐘嘅merry christmas live版片段

ig都有
佢地ig都有啲j圖

chama成日都up片引人去佢地演唱會

有冇人接收 冇嘅我想要
orbital period好似有本書仔

有
本野好正

一陣影相上黎睇下巴打你mind唔mind

天體觀測

打太鼓先識

巴打無問題嘅留tg

最衰唔識睇日文 唔係就正

唔好玩喇師兄廿四小時mon post咩

呢兩日有啲忙 今晚再tg你

哦冇 見過咗一日都冇應
我認我係心急咗d嘅

orbital period 送左出去喇
多謝個post幫佢搵到新主人

聽哂喇
呢隻係我暫時為止最鐘意既album
本書d公仔好得意
BTW,再次多謝大佬

有冇聽埋secret track
ビリーブ♪ 俺お前、ビリーブ♪

佢地啲secret 全部都好得意

係 隻隻碟有咁滯

佢d secret track好似首首都係成隊有份唱
全部都好歡樂

Hi 我番黎啦

今次live 好似唔會賣bluray 剩係喺會場賣

其實而家有無咩streaming可以聽到bump

sailing day

見到佢放咗喺官網
可能同goods 一樣遲啲有得上網買？

應該無
可能要用返日本嘅apple music

而家有得賣啦 但係好似冇得寄去外國

update: 買唔到都好彩down到
下次再出 希望買到

邊到down

陣間放上g drive
fire sign真係好正

多謝巴打

尋晚返到去冇咗件事
睇住diamond先

唔該巴打
一陣down

download左，多謝巴打

不過今次真係on99 當會場周邊咁賣 益晒d炒家 d炒家又唔寄去外國

巴打們睇咗未？

今晚
唔好意思

新歌

重神機
又唱op

睇黎有兩隻

條片得op 其實ed都係BUMP唱埋

最尾果個124條，有無人中哂？

其實咩黎
入到去有四首歌揀....
跟住呢？

估歌仔
佢會播歌，你揀歌名
第一項個係比較易的十首
第二項係難d的十首
第三項係124首，一錯就完

只會有撳錯嘅可能 4揀1真係太易

真fans

係有d冇落album嘅歌要諗一諗

識啲歌但如果啲歌名係平假片假名就唔識

起碼一半歌都係日文名

我廢
努力記名

學日文啦 睇d歌詞又另一番見解

巴打們有冇follow呢個channel 佢成日upload啲舊嘅live片

嘩正呀
岩岩睇好多舊歌
以前都係聽呢Dlive

巴打有邊d舊live 想睇下我齊未

哇，終於上返水

但係好似已經推唔起…

佢地低調搞到個post都低調
話時話 佢地就黎40

唔講真係完全睇唔出

keep住童真
講真其實我幾好奇佢地感情生活

之前咪傳fujikun同橋本奈奈未

其他偶像會唔想佢地拍拖
但真心想佢地四個幸福

墳巴喺邊度睇到呢啲

之前google fujikun嗰陣見到 熱門嘅keyword
話有人見到佢地一齊食晏 但係圖都冇張

年紀都差ok遠（如果真

係囉 差成十幾年
d八卦網講到似層層 話橋本引退之後唔返鄉下留喺東京 可能係結咗婚

fujikun都幾識食
利申：羨慕橋本多啲

兩個都好羨慕

應該唔係橋本
橋本比雜誌爆左第二d人
藤くん之前傳過椎名琴音
但又乜都冇
淨係知chama同東野翠結婚
同埋藤くん鐘意食JK

真係好鬼識食

仲要bump自ray以黎多左勁多後生fans

其實bump係好多fans眼中都有少少偏向idol
好多藤くん喪女fans
唔敢想像佢爆左結婚會點

live嗰陣成日影下觀眾, 好鬼多後生女fans

idol
真係睇唔出

其實大部分都係後生女Fans
利申：here but 10年Bump Fans資歷

其實我都係
唔太老藍絲 中四開始聽

不過真心唔知原來佢地行idol路線
我啲朋友成日話睇唔到fujikun對眼

佢地好似呢幾年先開始行Idol路線，聽講唱片商想賺多d，所以好多老粉開始唔滿意佢地風格越變越pop song feel冇左舊時種味道，而且又高調左好多 # #fs

我媽見我睇Concert碟時見到藤君都話：哇乜佢睇到野既咩

佢好多時都合埋眼
btw我呀媽話：哇呢條友咁瘦 肯定有吸毒

日本好多band仔都好瘦
藤原或者有腹肌呢

PATHFINDER bluray 8月8號出

仲有新歌聽

妖怪手錶

amazon個poster版又唔送 有冇計

之前用cdjapan
但今次係唔係又有幾款唔同poster

係 好似唔同網送唔同野
我就用開amazon買普通版 因為poster版唔送
我今次試下cdjapan先

上次經佢買張poster包得好好
唔係好識用amazon 佢張海報係點
我覺得cdjapan今次嗰張都ok

我覺得呢張靚d

唔知有冇望下半年出到大碟

應該有嘅 仲有差唔多半年時間

新歌出咗街

23出digital single

聽咗收音機播全首 唔錯

聽住ray先

愈黎愈期待隻dvd 今次好似拍得唔錯

今次轉咗無線 可以行到好出 好似冷落咗ヒデちゃん咁

大家有冇去過睇live？我之前開左7個ac抽飛冇次抽中

BFLY抽中左橫濱去左睇
之後上次pathfinder抽中左4-5次，但全部都無時間無錢去

有冇咁易中

真係勁好彩，最速先行抽中左千枼，去唔到
之後幾次都係純粹手痕去抽，點知中哂

好萄葡
不過如果有得去又會有啲淆底

有得去仲淆？

愈鍾意愈怯
每次都又想中又唔想中 （雖然真係無次中

loop緊隻新歌

隻pathfinder出咗啦 有冇巴打買咗？

岩岩訂左！
下星期到

入咗初回 好拿正

屌 我仲未落單買

岩岩今日收到 買左初回但無要poster
哩排都未有時間睇

我想買poster版 所以我想儲多d單先揾代運

我要睇十次

到底收埋幾多新歌

好想要

出左2首歌的mv

呢兩條mv都好正

又有新歌

快狗衝follow

follow咗

聽新歌
btw隔咗幾年出新single

隻single好靚

佢地會上嚟緊19號music station
source: chama bb ig story

好少有喎

新歌mv又出咗

好好聽
依家仲有邊個網有人翻譯bump d歌詞？

好散 好似有d blog仲有譯

又有新歌
btw仲有冇人呀

有
Lotte廣告嘛

買咗新single未

億男上咗喇 快啲入場支持bump仔

今次隻secret track都好正
btw butterflies之後嘅新歌已經夠出一隻碟 唔知幾時先會再有新album